點解無人整個藍店apps

發展藍色經濟圈

食買玩前睇一睇個apps
知道邊啲一定要幫襯

邊個批鬥個apps
就係唔支持政府

比邊個用？

咁都要問

我會用! 一定會用... 消費前睇一睇係好重要~~
我覺得藍色經濟圈的店有需要一個認証,咁我地可以容易D分別到........

冇人整 咪你整...

特別係美心，開埋咁多小店掩人耳目，冇apps好易中招

冇錯
有啲藍店特登改名
以免比人誤會啦

就係唔識